連登唯一共識

不分化 不指責 不割蓆
尊重前線決定 尊重各有各做 尊重一切行動
所以希望大家唔好比琴日啲三毛影響
今日一定要出啊求求各位

求求各位

幫推